聽乜Mr.Wally,大量本土極深黃音樂人推介

全部ig都有撐個黃色活動
Instinct of Sight

Seasons for Change

Maniac

高汁

見又係你
幫你推maniac

推

仲有kolor,但唔太熟

上年kolor麥花臣個show簡直由頭黃到尾

腎仔

推親都band仔
Btw Hocc

連登不嬲都有post推indie
不如推下啲真係有心嘅busker

推推推推推推

bookmrk 先

九龍電車

所以話你班音樂人乞食唔係冇原因
學下點食黃血饅頭先啦

kolor la

次次都係睇詞多過聽歌，曲真係唔掂

徐加浩

李芷君Ada lee 《赴湯蹈火》
上個禮拜做任務聽到 幾靚聲 上面啲rock嘢未必個個啱聽㗎

聽開ToNick 夠rock